又打靶圍爐區

左一巴右一巴，一共豬60k全幅身家
冇面見沈門弟兄同cfu，以後做ipo黨算

同師父同船 預左

冇cfu同船
個爐冇人嘅，得我一個豬？